有冇人老豆好仆街？

呢度有個
極度自私自利
家姐有左 都施施然係屋企煲煙
出黎做野有錢就剩係諗住點益自己
但想講佢冇資格
由細到大都冇理過

仔女有咩成就 拎過咩獎就拎出黎同人哂命
但其實佢完全冇功勞 冇理過
心諗 關你撚事咩

生半打仔女跟住走路翻大陸叫雞沉船
上邊三隻雞又生六隻雞仔
最仆街係有預謀地攞晒全部資產走佬
我老母一蚊都無咁濟
我阿媽問佢啲仔女點
佢話揼去保良局有人養

好天真佢有時做d小事係對你好
但原來人地老豆好過佢10萬倍

咁你最後去左保良局？
我有識一個朋友都係
但佢都算生性 入左大學
之後老豆黎搵返佢
但第一句係問佢借錢
佢仲好傻好天真想原諒佢老豆

有，老豆之前買股票輸曬百幾萬.又走去借錢賭麻雀，無錢還，我同老母夾10皮幫佢還左。點知又去賭同借，成5年都唔去做野。上年申請左破產

賭錢真係好難戒
好多老豆都係衰呢樣
我老豆賭起上黎都會問我借錢

有冇好老豆黎share 下
從來唔知有好老豆係咩感覺

阿媽捱大晒我地
全部大學生

始終都係老母偉大
伯母一定好自豪

咪撚理你老豆
總之佢要錢就一定無

成日d親戚朋友面前就扮哂野
人地個個以為佢係好人
對住我地就西口西面
仲好意思呻我地父親節一d表示都冇
平時交學費又唔見佢有d表示？

我都覺得佢好鬼勁
自己都無信心處理

係超勁
咁你地實好錫老母啦

ex 老豆好似屌左 ex

戥你地老母慘 嫁著個仆街 仲要生埋仔走唔甩

重男輕女
細個做錯少少就打
成日淨係識鬧我
［member]仲性騷擾過我 到而家仲有陰影啊仆街 [/member]

岩
我老母就搞到要到一個人住靠自己
但佢值得有人錫住
好彩佢依家搵到個好歸屬
唔係乞食都得

性騷擾真係要報警

我好幸褔
有好好既屋企人
但佢地偏心家姐多D

我去醫院識到一家人

個老豆有cancer 就快香
呢個人有兩個老婆 大婆 生4個 細婆生6個
大婆一家5口拎綜援
細婆都係

我以為大戶人家先會見到d仔女嗌: "細媽 大媽"

我覺得佢一生無悔

當冇個老豆算
我而家都當佢透明
對住呢d人唔洗講孝唔孝順

D仔女好慘

我爸媽都完全無理過我，爸出面有二奶，媽只會跟我講錢。話要按面積收我市值租金。我的東西不能放廳，房是自己在廳用木板間出來。大學留位費也不肯借。所有野食自己買自己煮。去廁所就話我阻住佢地。由細到大都覺得如果可以做孤兒，應該會開心好多...

好絕

賭錢賭太多

有冇人老豆唔仆街

老豆對我地唔差（兄妹）
係包二奶 係大陸有個女人 有個女
覺得我呀媽好慘 令到我好唔鐘意我老豆

我已經降低要求 唔好煩我就得 但仆你個街 一冇錢就發窮惡 有少少錢就淩晨四五勁撚大聲講自己係出面幾撚威 點做大哥 無料扮四條 利申 一放假就出街做運動 完全唔想留係屋企

無 包二奶，屋企食煙，老母生肺癌死埋

已經冇同佢講野好耐

好少聽老豆冇包過二奶
不過生埋女就慘d

細個已經知佢出面有第二個 媽咪仲叫過我幫佢錄佢同小三既對話
到佢地離左婚我開頭跟老豆 到讀中學個時有次因爲佢應承我既野冇做鬧大交我話要搬走
喊住打完比老母單聲就自己攞幾個紅白藍執曬啲野打比幾個fd幫手搬上的士
佢個時掟我啲野出門口仲掟到我個fd 個刻畫面我一世都記得
從此我就冇當佢同我有血緣關係 我要攞翻我應有既野
但因為我同嫲嫲好親 大時大節食飯都焗住會見面
到上次過節食飯佢比左封利是我 我冇拒絕 因為我覺得係我應得

我黎緊生日佢又特然搵我食飯 問我要咩禮物
我話mac book 一陣就同佢出去買 睇下佢會唔會又出咩蠱惑買部9機比我

靠自己啦，班廢佬自私到死

享受制作過程

收返部macbook都好

懂事以來先知屋企所有洗費都老母出

老豆幾個月唔畀老母家用

有晚我發夢一拳車落老豆道
嬲到扎醒

有

本來仔女就係黎攞債
睇到樓上d老豆case我真係把鬼火
生完唔負責任+行為極仆街
下世佢唔洗諗住好過

打少陣飛機啦，下世

你唔信因果姐

點解家姐有左仲要係屋企住？

窮人生仔？

mk妹比人中出完

因果係作嚟俾你啲窮撚打飛機

我成日都想我老豆快d死

死撚咗又要幫佢搞身後事，唔係啲親戚一定有說話聽

諗起要對佢披麻戴孝真係嘔撚心

話我老豆仆唔仆街我真係好難評價
我老豆老母都係好傳統，佢地既婚姻都係盲婚啞嫁黎，成日家嘈屋閉。我老豆衰在爛賭 脾氣臭 對我阿媽的態度好差，成日賭馬打麻雀但出糧有俾家用 剩錢拎晒去賭

我老母係好慳既人黎，有時我都覺得太過慳，大熱天時出街都捨得俾幾蚊買水。我老母成日屌膠我老豆唔好去賭 儲返個錢，為個仔將來上車打算。佢地兩個就係咁每隔一段時間都會嘈，本身屋企都細啦仲要嘈搞到我唔想返屋企。

可惜老豆成日話 我養大佢地 有手有腳 自己識搵錢養自己啦 我自問冇本事有幾百萬身家留俾佢地啦

事實上佢又真係肯為我供書教學，又肯俾錢我補習，俾錢買我想要既野，但我同佢既關係一般，平時食飯冇計傾，學習上既野佢都好少理我，所以我都幾自由。

對住佢我又真係幾矛盾，話佢衰又衰唔晒 起碼有負基本責任。